數獨求教

有無數獨高手指點 諗咗好耐都0進展
歡迎大家可以分享下技巧同討論

有冇邊啲係自己填？

藍色字嗰d都係

直接試啦

多謝你entertian咗我一個車程

點搵到架
你搵到邊個位先？

學用鉛筆 fill in possible pairs
10分鐘內 ko

學下面話齋填曬d possibilities 跟住發現打橫第六行（15967個行）個2係係中間，跟住就開始填到

我 反而 用 （第一行5，7）去推

極低質